［觀塘選區即時］有人龍呀！廢老廢青五十五十呀

我屋企對正票站
住咗咁多年
第一次見咋
好激動

光復香港
時代革命

觀塘巴絲打麻煩入一入嚟

五大訴求！